Active: yes
Title: Курс "Методы обработки и сжатия видео" 2011
Category: news
Date: 2011-11-11 00:00

Открыта регистрация на курс "Методы обработки и сжатия видео". Курс читается в аудитории П-8 по четвергам в 16-20.
